SellHK已有確診武漢肺炎

SellHK灣仔office已有確診沒事兒！大家繼續返工！

6月28日直至7月15日確診 中間去邊
聲稱返工並沒有與其他同事接觸之餘又唔撚會去其他位置
同事唔傳 都冇諗過主動交代
依加咁多隱形個案 係咪等中撚晒先可以WFH
新世界恒地咪叫有良心為員工著想囉郭生

Push

恒地收皮啦
希望快撚啲全公司中晒

CLS

簡直係大範圍爆發

啟勝指，該名職員自7月15日起已沒有返回形薈工作。平日的工作毋須與住客接觸， 近日也沒有與服務處職員有密切接觸 。根據服務處紀錄，該名職員一直遵照公司指引，工作期間佩戴口罩。啟勝指已安排相關員工進行病毒測試；而有接觸的職員則會暫時休假等候測試結果。

啟勝強調，形薈服務處今天早上已完成徹底清潔消毒屋苑公眾地方及設施，以及服務處辦事處，並已發出通告通知住戶。為了加強保障屋苑所有業戶的健康安全，服務處已安排由今晚開始，每晚凌晨於大堂及升降機進行噴霧消毒。

啟勝重申會密切留意事態發展，務求作出相應準備，保障旗下物業的公共衛生安全。

筲箕灣 形薈

又回力標

好撚過sellhk

賣樓喇！埋嚟睇埋嚟揀喇喂

條友喺形薈做，啲住客多得佢唔少！

保安

觀塘240地盤都中左個啦

唔駛擔心其他無謂野，專心返工，唔好影響工作
Btw,中左招唔該自覺自行辭職，唔好因為個人影響公司運作

平日的工作毋須與住客接觸， 近日也沒有與服務處職員有密切接觸 。

有冇人信
保安唔係接觸住客就係做服務處既啦

唔知條友去過邊

SELL.HONG KONG

有乜撚分別？一樣係當員工死
真係希望啲員工中撚晒 咁撚鐘意要人返工

識得喺SellHK (好似係租務部）做嘢的大肚婆，腹大便便仲每日搭巴士返工，無得WORK FROM HOME呀

樓主死心啦！

返工唔使同人接觸

想大家攬炒

繼續返工，絕不跌入圈套wfh

4大地產商有咩分別呀
醒下啦兒登仔

之前口罩風雲搞成點？你哋個大老闆仲有冇戴罩？

返工點可以唔接觸到其他同事呢？求教在線等

唔會比你哋得逞

有冇連登仔中招

等人事部同事解畫

信政府

點解特別多藍絲廢老中

43樓係咩公司？

Mon post 同事是咪轉頭又會出email??

咪新紅雞

病毒可以用wifi傳染 savehk會員記得帶口罩上網

喂同事 携手對抗疫情

上次無事，嗰班無人性既老闆仲會同你WFH咩，反而會話你恐懼L添呀。

今次掉以輕心，咪可以爆獲金囉。

想問下如果屋企有人確診
自己洗唔洗一齊被隔離

人地已經做了好多措施

同事冇咩事就返工喇

做咩爆大獲

恒地 撚有home office 咩
利申 識人做恒地 日日屌曬鬼

抵啦

想問灣仔邊到
利申：灣仔番工

咁撚鳩出撚曬新聞

新紅雞中心

聽講17樓有人咳有人發燒 不過 大家繼續返工啦

喂同事，希望大家繼續做好個人防護措施
即係瀨咗咗嘢，又係你做得唔夠好呀！

邊度講係新鴻基？

鄧生心諗我已經派咗10個罩比你地仲想點 快好省呀

新聞講咗啦！

都係瀨咗嘢先有嘢派

搵吓新聞就有

Sell HK 同武漢肺炎傾好左架啦，冇事嘅
今晚記得ot啦

仲有，每個飯盒都係錢呀，唔返工邊個食呀

屌你老母 我係新鴻基中心番工😑

驚咩丫 ching, 你都無錢買架啦

俾返$60我仲好

Shk

最好班離地垃圾高層全撚部中晒!

繼續返工

Ching, $60係灣仔食風咩！

信和仲仆街 遲早有盤大爆發

屌，收唔到風

同事相認區

番工

垃圾公司

仆街 係附近番工 腦細仲唔俾WFH

事發單位冇即時疏散消毒，繼續做野，放工7點先消毒

你又知下面果啲一定跟架啦咩？

啲飯仲難頂過鮑姐啦

如果真係驚就請假，你覺得條命緊要定份工緊要？
如果你肯繼續返工代表你自己都唔係好驚。

啲飯會食到集體肚痾

43樓保安就肯定係只會逗留響43樓而唔去其他樓層啦

啊仲有 過左十四日你地無事 咪即係無事囉 咁大家繼續返住工携手抗疫啦

全香港地產公司都唔理back office 同事死活繼續返工

炎症交涉

前線後勤一撚樣啫

小心d講野呀咁多位同事 唔好唔記得呢間公司係有條team專mon post比人篤灰就飯盒都冇得你食呀

等睇hi到去立會, 行會，林太自食其果

有邊間發展商唔仆街

真

個病弱成咁驚咩

有D公司出新聞WFH

然後話總部因為驚一中全個部門或者全層都停 所以WFH/輪班
下面因為要提供服務 繼續番工

睇部門同睇team 我一星期反一日office

屌你好撚威咩 食撚屎啦

純粹講下恒地唔係話得把口WFH囉起撚晒鋼

屌，前定後都唔撚理嫁啦

利申: 前員工

屌哂佢地老母都得呀

btw, d 19飯盒真係狗都唔食

SHK 會撚睇呢D POST咩
你有你死 佢有佢賺

我答你係會睇嘅
不過睬唔睬你係另一件事

HQ都冇得wfh

上一次hq 啲人好似隔日番 （好似係）

cls公司

你就想

其實mon post 有咩用

佢哋care網上留言咩

我覺得呢啲一人在上的公司，

公司文化=老板性格

高層無時無刻都係揣摩主子心意，下面班人理得你死

Sell hk冇囉

香港咁撚鐘意返工la返la

上次聽個朋友講佢話HQ都係調d人落site office坐或者調去其他樓層同其他部門既人撈亂坐咋喎, 好似話驚一人瀨野全team收皮?

有鬼

1日都無呀！分吓AB team 咁都無呀！

要瀨始終都會瀨

爆未

唔知啲膠層諗乜

有分AB team呀，建築同租務不嬲都係AB team架啦

Sellhk妄顧員工安全
冇wfh冇縮短上班時間冇派得少口罩
大肚婆同事日日逼車出灣仔 根本玩命
有確診個案 如果唔係同事傳嚟傳去 根本就想cum住

元朗廣場都係SellHK都中咗

全部商場都有就

推一推先囉

公司常規

狂賀

push

Ching, 爛咗啲喎

又嚟！ 中咗果啲又唔出通告？
得租戶先會有唔舒服，自己員工永遠身體健康？

公司咁照顧員工又點會病呢

推

我知你班高層mon緊post

確診同事千奇唔好喺寫字樓唔戴口罩周圍走 好易傳染其他人！

利伸 發緊燒

遲早會有一個中啦

其實呢啲back office工作，點解唔可以work from home? 怕職員偷懶？第三代班後生姓郭嗰班都唔識諗？

推民族自強 香港獨立

咁為佢地冇呢種技術去mon員工wfh
恐怕班高層廢老連Zoom, Teams係咩黎都未知

中撚哂就係work from hospital

啟勝快d亡國啦，專橫拔滬

俾埋 notebook 你 work from hospital 都仲得

人生難題：
你張病床就得番一個插座，
會拎插notebook做公司野定插呼吸機續命？
定係插隻手指落去一了百了算

送埋拖板俾你無限插

插無限部notebook,有排你做

Corp comm係咪mon緊post呀？肯答記者提問WFH未？

話時話CHP個building list唔係好覺有形薈嘅？點解嘅？

好簡單, 一係就係IT無能力支援到同時咁多人WFH
一係就傳統思想要係office做野先會有效率

同埋坐房d電腦都晨早裝晒zoom啦 有上過office開會就知

42樓好似全部自己員工嚟 封野假㗎

公司福利: 員工唔會中武肺

死雞餐飯蓋 咁都唔wfh 想自己員工死
乜都公司利益行先

膠層膠㗎嘛 睬你都傻

管理處出俾全棟大廈既話係咪自己友都叫晒做租戶係合理既

但感到不適既係「租戶既員工」, 而唔係「租戶」囉, 呢D商廈既租戶係指間公司, 寫通告條友連中文都唔得

瞓醒 有wfh未

樓主俾高層屌

Dear All,

As an employer, it is our duty to provide a safe and hygienic place for our staff to work. We need to stay alert on the news of COVID-19, in particular on suspected and confirmed cases happening around. If there is any staff case in your team/department comes to your knowledge, please report it to human resources the SOONEST so that we could take timely actions in:
1. informing our staff without letting rumour or unfounded news spreading
2. working with the management office to arrange cleaning and sanitizing concerned office area and public space
3. offering support and care to staff and families with special needs

Kindly note the cases I referred to above include staff from our subsidiaries or outside guests come to Sun Hung Kai Centre for work, meeting or other business reasons.

With timely and joint efforts made by us in keeping our staff adequately informed about the coronavirus situations at the workplace, we shall be able to alleviate some of their concerns and worries.

Thank you for your attention and support to this important subject.

Regards,
C H Tang

第一點就想維穩, 第二同三點都唔夠第一點重要

係咪有同事唔小心hi咗啲鼻水喺lift掣？

千祈唔好咁做

成班都on撚9既，而家就係員工唔撚信你保障到安全先至信出面講而唔信你講。

43,44樓個班柒頭皮又係出面爆到七彩仲搞咩員工調位分散風險，你係想保障公司業務安全定係想保障員工既安全呀

究竟sellhk 員工條命有幾賤

點調法？如果中招未病發咪周圍散？

推願榮光歸香港

以雪櫃黎講，咪就係將一堆生肉搬去熟肉區，再將相同份量既熟肉搬去生肉區，有事起上黎都係九龍新界無得避

不過聽講有新變動了 再搵人收下風先

其實元朗廣場cs已有case, 唔知有冇返寫字樓

公道講NWD 係疫情下對staff 唔算太差

今日又有幾單”taken ill”, 但大家有無發覺45/F同46/F永遠好似平衡宇宙，一d事都無？

八到...

八卦下先

屌 咁賤格

52樓都有人病毒測試緊
仲要屈人哋係租戶
其實係自己員工
入面有corp comm部門啲人

Wfh未

得3日